嚴正呼籲41校網勿參與明日三罷

大家都知道41校網係名校區
位處九龍塘、畢架山道、廣播道等位置
入面大量高官、中產子女就讀
特別今日又一城班暴徒事件
如果暴徒堵晒路，甚至破壞學校
令中產校網成為第一批罷學既學校
一定會更易影響周邊罷學風氣
所以在此請各位勿令41校網學校罷課！！！
p.s.附學校名單以作提醒

拉
支持驚察

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

拉

黃大仙任務攻略

拉
要提醒晒俾老師同學知
好擔心

想幫推

岩岩睇到淨係一條聯合道已經咁多學校
一堵路出晒防暴打暴徒咪好麻煩

如 何 製 造 大 規 模 被 罷 工？

結合埋呢個行動POST
好危險

求幫拉